電話plan就到期。想轉台

依家係太陽電話台
經常收得唔好好廢
每個月俾梗138
想轉台
有咩推薦差唔多價錢，無限上網

Same
用緊垃圾3

人仔最好 認真既 我用過 3 sun 人仔 csl
你顏色既 csl 但貴少少

認真 係咪smartone最好？ 諗緊佢個全速無限4.5G

千祈唔好用3
可以睇吓有幾多苦主

用自由鳥喇，冇合約綁住，又係Smt

我係用sun mobile 之前係用3
前幾年都ok喎🤣

Sun係廢台😢

我都想知，十年前用過佢既儲值咭

係點架？
有電話號碼？

可以攜號轉台
所有野都係用app自己搞
幾方便
用嚟過下冷河都好